仆街啦，歐羅升得咁快

仲未兌
6月10號出發

見住由8.24升到8.7，但舊錢hold住左要6月頭先拎到

仆街我都係 我6月7

想問下大家，由佛羅倫斯去五漁村，中間想經過比薩
咁使唔使一早上網買定飛先
定抑或係直接到時係佛羅倫斯嘅車站買飛

應該會係Pisa stay 半日，望下斜㙮咁

早買平啲 好似係

我同你一樣,8.2睇到8.7都未唱,下星期六出發

搭火車？
上網買應該唔會平幾多

唔使，florence去pisa同pisa去cinque terre都係regionale train，上網買定同去到買係一樣價

升左好耐，宜家先發現？

見佢係咁升 8.5唱算
下下星期出發

我見佢越升越勁，一發不可收拾

會唔會有排升？

英鎊都係 仆街了

仆街了，8.8

宜家先發現就自己死蠢啦，
問題係6月頭先有舊錢兌ar ma

好似有恐襲，可能受壓

我建議喺Florence朝早搭火車去Pisa,行夠就搭火車去cinque terre, 喺嗰度瞓一晚, 第二日慢慢行cinque terre
Pisa印象中得個斜榙去所以半日就夠
火車飛喺車站買飛價錢差唔多

聽日應該會跌

Why?

Piza坐慢車即場買就得啦
3年前去好似7.8歐單程

跌幾多？

用關loan錢去旅行？